他在公交车上没有睡觉，即使周六晚上一直持续到周日早上。 一种罕见的疾病，一种covid诊断，一个痛苦的决定:篮球教练卢·希尔(Lew Hill)去世，大卫·谢林(Dave Sheinin)， 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 “如果我不告诉你，那我就是在撒谎，我为那些参与其中的人感到心痛，”安迪·里德在赛后说。 酋长助理教练布里特·里德遭遇车祸，两名儿童受伤 
 这些是三、四、五岁的孩子，他们的耳朵、眼睛、鼻子、皮肤和肠道都出血，内出血，吐血。 化疗的先驱、“肿瘤学的杰出人物”埃米尔·弗雷赖希于2021年2月4日去世，享年93岁 
 在温热的燕麦片和奶油冷的酸奶之间铺上一层香蕉片、山核桃或坚果酱，当你用勺子舀进许多美丽的层状物时，这两种截然不同的软质食物就不会互相渗透。 用一个泔水冻糕开始你的一天Elazar Sontag | 2021年2月4日|食客 
 这段关系中自我的缺失很可能会渗透到这段关系中，我们也会有类似的情况。 华盛顿引入了新的高管马丁·梅休和马蒂·赫尼，重点转向四分卫尼基·贾巴瓦拉，2021年2月3日 
 这一为移民儿童所做的微不足道的流血事件给他打上了背信弃义的烙印，他开始改变路线。 阿肯色州的蓝领社会保守派不知道会发生什么。Monica Potts | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 我们无法读出任何一行字因为声音会从其他麦克风中渗出来。 加菲猫:拯救黄金时段卡通的猫|Rich Goldstein | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 这些预言者有理由相信，这一万个湖泊可能会向华盛顿流出一点红色。 阿尔·弗兰肯的“Normcore”参议员竞选对其他民主党人的启示|安娜·玛丽·考克斯| 2014年10月27日|每日野兽 
 例如，当一对夫妇有麻烦时，紧张和敌意会渗透到BDSM场景中。 希瑟·伯尔纳2014年10月25日|每日野兽 
 你提到的写小说的自由会渗透到你写下一个剧本的工作中吗? 大卫·柯南伯格:为什么失意的小说家讨厌剧本|克雷格·休伯特| 2014年10月13日|每日野兽 
 “只要切得够深，能让伤口自由出血就行了。”外科医生说，一边给哈利包扎手臂。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 毫无疑问，他是那种一看到血就恶心的人，尽管可能只是流鼻血而已。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 我不能伤到自己——我会慢慢流血——他们可能会发现我还活着。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 被叫来给德·莫索夫夫人放血，手术救了她的命。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 我猜想是什么东西被打碎了，这样它就不会流血了。 在惠灵顿的指挥下 答:亨提